［有片！］今日晚會有兩段講得好好：梁繼平、攬炒

有兩段很值得聽：

一是梁繼平的演講；
二是攬炒的演講。

前者在2:02:00附近；後者在2:20:00附近。

寧作飛灰 不作浮煙
光復香港 時代革命

818上街！

818！

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

梁繼平義士既發言好好聽 好有說服力..
攬炒巴就唔使講啦 我地引以自豪

黃台仰：